急！！！邊到睇醫生平

求各位巴/絲
觀塘區/將軍澳區
一定要西醫，我剩係要醫生紙

射咗波？

去醫院睇咪得，去到排完隊返屋企訓返個鐘再落黎應該差吾多

係，要扣3日錢

醫院唔近我屋企

其實你用把刀切自己手指 去睇醫生咪得

求其一間都差不多，話肚痛

你會唔會咁做

都要200幾300

唔肯比學人射波

好攰阿嘛

急症室

二百幾三百多啲定三日糧多啲
咁大個人都唔識衡量

去急症室隨時排到聽日返工都未輪到

正窮閪 又要射
射完要睇醫生又嫌肉赤

咁有平緊係想平啲

岩阿

有得平邊個唔想平？呢個關窮閪撚窮咩...

公司醫療卡唔洗錢㗎喎

油麻地衛生科唔洗錢有西醫睇

原來容鳳書近你，合晒你要求

又要射波又要唔俾錢on9
btw
點解要扣3日??違反勞工法例喎

工聯會診所，前提你係會員

我無阿嘛

屌，差唔得幾多，最平試過220

貴既350